示威者邊有殺人暴器！！

人地外國示威者用哂汽油彈，個個拎住刀，人人拎磚頭
外國警察先用催淚彈同胡椒噴霧

依家香港人個個拎住傘，水樽，仲要無扔過去，大家都係用黎撞胡椒
警察用咩理據話大部份示威者都有武器同有攻擊呀！點威脅到你生命呀！
證據！唔係一哥你話係就係既

你攞唔出令人信服證據你就係犯左法
攻擊一班手無寸鐵既示威者

阿蛇做野唔洗你教

籲各大市民聽日行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

法官警察tbb都係佢嘅人，你點話佢犯法呀？

有少量磚既其實 不過係用黎起防線防狗咬囉